有冇10~12吋 notebook推介呀?

搵嚟搵去都係見 ASUS E203MA。最啱我
但都已經係2年幾前嘅機
想問下有冇差多嘅機? 細mon,輕, 最好用windows
for我出街用&去旅行，細細部又輕，用唔慣電話search資料。

如果係用開iPhone 嘅話可以試下MacBook

借位
毋忘元朗恐襲事件

加大小小買macbook pro

可以試吓Macbook Air

好貴。我要嚟純上網，睇下website咁
見到lenovo s130，不過1.44kg。同埋唔會買支那嘢

同問. 唔用蝗. 有咩選擇

如果windows機可以試吓surface go / pro 7

淘寶千零蚊有一部 laptop

純上網chromebook無得輸 又岩樓主size

Surface go如何？ 雖然好多人話surface係電子垃圾

非常同意，又平又輕，一打開個mon就直入chrome，唔洗煩防毒等等

iPad

Agger

如果有snapdragon chromebook實狗衝
又平又核電又快

XPS 13

Windows就Surface Go
不過一定要8GB
Budget再低啲就Chromebook

想問下有冇介紹?
有冇類似word，excel 嘅嘢? 完全未用過
有冇邊部推介? 細，輕，價錢平

我諗得chrome book 係價錢上可以平到俾你，不過而家啲13吋其實都係1kg咁上下，你係唔係要咁極致既重量。

想要10~11吋

依家啲13寸電腦做到窄邊框
其實已經好細部

lenovo Chromebook e100 $1100
唔要大陸機可以諗下asus

呢個係google chromebook官網黎
可以揀返個size11吋果啲
佢全部word excel果都都係用返google sheet, google doc既
可以係屋企pc試下用先再考慮
app果啲都係裝google chrome既app

我見到佢最新有部samsung chromebook好似ok 又比較新
同你asus啲spec差唔多 但可以買6GB RAM
會順暢過行windows既
重點都係試左用純chrome 睇下習唔習慣

機太細會變相令個keyboard/trackpad都細
做文書嘢嘅話會好柒

我早排amazon $2600港紙買咗部ASUS C425
14寸 m3 8GB Ram 64GB emmc
呢個價錢嘅嚟講我用落好滿意